反送中後，香港人在外國，特別西方國家的形象，普遍提升左，還是更受歧視？

外國人係咪會當香港人和大陸人都同屬華人，
反送中後歧視更嚴重？

認真答你，睇佢地有冇睇新聞，個人對世界各地既野有冇興趣
人在澳洲，老實講有d連香港係邊都未知，莫講話分香唔香港人，同佢地講下反送中，跟手都係hea應轉話題

會唔會係驚政治敏感話題，廢事多講，先轉移視線？

睇佢有冇睇新聞
好撚多連香港係邊都唔知

唔好天真啦，好多時候日本韓國人都俾人認錯係中國人，更可況係香港 外國人根本分唔到你係香港定中國人，我係外國聽過香港係中國首都 ，唔係個個都知反送中發生咩事

冇乜野事都避免主動提起「政治、宗教、性生活」
做人基本禮貌啦

不過佢叫錯你做中國人
你解釋返「Hong Kong is not China」又唔同
至於佢知唔知邊度係香港唔緊要
世上大把小國都冇乜人知係邊
唔通小國國民就唔洗介紹自已咩

對外國唔關注既普通人黎講真係wfc
情況就同有日你同事忽然同你講非洲有個小國反政府示威 多數人都係"哦"

如果佢唔識香港
你解釋佢話Hong Kong is not China
咁佢會唔會當香港係不知名小國？
會唔會仲衰過話自己係中國人？

取決於外國人點睇中國人有d都奶共
不過奶共多數知香港，我有d鬼佬鄰居都會覺得香港場運動好多餘，哂氣。

咁香港整體國際形象好左定差左？

做小國好差咩？負乜野評
你知列支敦士登、盧森堡、聖瑪利諾係邊咩
有乜可能為左外人既無知而放棄事實

唔係一兩個鬼佬就等於國際。正如美國都有唔少鬼佬信地平說，你唔能夠因此話「地平說係國際潮流」。

政治上定義國際風向，可以參考兩報一刊（New York Time, New Yorker, 衛報）